CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區(12)

上post回顧:

繼續叫春
春!!!

留名叫春

in 完姦房,中間chairman 好靚

春

Blt 得67分

你有既 就到你喇！

問左咩類型？

咩係blt

有冇人今日in姦房

咩咩類型?

有個問題 佢會唔會用掛號形式寄過黎？

時事問邊方面或咩年代

Basic Law Test
Offer god &光頭佬房 求派offer 比我

個個都話佢靚，到底有幾靚呢

真係好靚

除褲就入得果隻

見個po沉左
其實係咪已經冇曬消息
下一水就已經係大榜？

等得好辛苦

開到13啦